{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3868&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 브라운도트-엄궁점"
    },
    "text": "グランドオープンしたブラウンドットは最近改装を終えて新しくオープンしました。 我が宿泊施設は利便性を最優先に考え、様々な施設とサービスを提供しています。 朝食サービスは無料で、利用時間は7時から10時までです。 客室内には高仕様のパソコンが設置されており、ゲームを楽しむことができます。 駐車場は最大60台まで収容可能で、大型トラックや搭乗車も駐車可能です。 宿の位置は金海空港から5分の距離で、沙上高速バスターミナルから7分、亀浦駅から10分の距離に位置します。 東亜大学までは5分、南浦洞とチャガルチまでは20分、多大浦までは7分、松島までは20分の距離です。 入浴剤やカラーリング剤の使用は一切禁止されており、違反であれば法的措置をとります。 宿の周辺には東亜大学のスンハクキャンパスまでは2.7km、下端駅までは3.3km、乙淑島までは5km、沙上駅までは6km、金海空港までは10.4kmです。 客室の内部施設としてはナノ電気カーペットを使用しており、電磁波や火災の危険はありません。 ルームスタイラーを通じて高速で暖かい客室が利用でき、無料のセルフランドリーもご利用いただけます。 すべての客室にはロールゲームを楽しめるPCがあります。 退室時間を超過すると料金が請求され、2名基準で人数追加時に追加料金が発生します。 身分証明書の確認を要求する場合、お持ちではないため入室拒否が可能であり、この場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 また、客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットの朝食サービスは何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食サービスは7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "高仕様のパソコンが設置されており、ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの駐車場は最大何台まで収容できますか？",
            "answer": "最大で60台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの位置はどこからのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "金海空港から5分の距離に位置しています。沙上高速バスターミナルからは7分、亀浦駅からは10分です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には東亜大学のスンハクキャンパス、下端駅、乙淑島、沙上駅、金海空港があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットでは入浴剤やカラーリング剤の使用はできますか？",
            "answer": "入浴剤やカラーリング剤の使用は一切禁止されており、違反した場合は法的措置をとられます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの客室内施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室内にはナノ電気カーペットが使用されており、電磁波や火災の危険はありません。また、高速で暖かい客室が利用でき、無料のセルフランドリーも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットでは何人以上で宿泊する場合に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "2名基準で人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットでは身分証明書の確認を求められることがありますか？",
            "answer": "身分証明書の確認を求められる場合、お持ちではない場合は入室を拒否され、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室を拒否され、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの客室内の物が破損や盗難された場合はどうなりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難の際には刑事処罰を受ける可能性があるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 541
    }
}